點解大陸人可以嚟香港露營霸營地再出租返俾大陸人？

明明地方免費享用，點知大陸人長期大規模霸佔營地後再出租營具營帳畀幫襯既大陸人，而家周圍都係咁但又冇人理。

大陸人係香港犯法好似係無人執法

呢樣真

有無具體位置

中國人響香港係有特權

特權人士

鬼叫香港人唔夠團結，我地大班人霸返轉頭，免費俾返香港人

點解 因為香港政府商家佬帶頭優待非香港人

其實係指緊邊到？

東龍島、榙門

冇野既
拉你唔拉支那人姐

最慘d靚位長期俾佢哋霸住收錢出租

治外法權

拉咩呀，使用者都拉？

班支那人唔同喎，收人錢喎

報警、推上報

掃鳩佢場

推

火攻

公道d講，樓主話無人理，咁樓主報左警未先

你自覺得報警有用咩？

真係無人理，去報驚，佢地會叫其他部門處理，然其他部門叫其他部門處理

幾年前係灣仔，有堆「香港人」已經咁做，後來大陸人有樣學樣，做埋一份。

係囉
梗係上lihkg 開post最實際

咁多位記者朋友大家好

咁L遠，警犬一定搵藉口唔L去

你肯定灣仔有收錢？

去申訴公員專處有無用？

蝗租界

連登仔 去掃場la

變左外飛地

有冇巴打可以影到佢地霸場收錢嗰啲情況？

上過好多次啦

現場觀察繩索又係收人錢影相

個個講蝗語，問d旁觀者，
佢哋話大陸人喺大陸嗰邊收咗費，
再嚟露營加玩繩索
好難拉倒佢哋。

香港人喺香港係低賤人種

支那畜>鬼佬>蝻>>>>>>香港人

係囉，最好講都唔好講，咁就香港繁榮，世界和平

淋水落地，幫手清潔

[突發0950]
五毛三色貓狂推失敗主義post

不如組隊去參觀啦
順手拎刀仔劃，到此一遊

潛水裝有收

灣仔 咸田都收皮

漁農狗會答你個使用狀況冇問題

去收片la
大家一齊賺蝗$

唔使報都要做野啦

共享單車都霸哂D免費單車位黎租比人

你唔報更加冇人會理
政府係要收到投訴先會做野

拉得啦？

唔知賓館條例啱唔啱用
如果海關去放蛇就捉撚哂
但要佢肯先
Btw我寧願大陸人都好過大學生
上次去東龍露營
班大學生成晚冇訓係咁嘈
好似係cu定city
又用電筒照人個營
一個照完到另一個
貪得意咁

仲要係凌晨兩三點啲時間大大聲傾計

想問下海關可以點放蛇拉?

原來情況咁嚴重

見唔到收錢，冇得捉
唔通你call海關黎，告佢詐欺?
當場捉然後押翻大陸?

只可以話佢地長期霸佔營地
係制度被濫用、管理出問題
但政府永遠唔會覺得自己有問題

香港人點解咁谷鳩氣?
係因為自己辛苦長年累月建立嘅公民道德教育被破壞
因究自己一班為利視圖嘅商家佬認為錢永遠賺唔夠(皆因亦唔係住香港)
不斷引入大陸旅客而自豪、引入外資買樓買地而賺佣自覺經濟繁榮
所以以問題係班政府管治層、助紂為虐執法者，可能你我身邊都有呢啲人，你問佢點解唔出聲要為五斗米折腰，佢同你講要供樓交租返工搵食
呢個係一個loop，deadlock

燒撚左佢啦

得個帳篷，好易被人偷野同整爛野，好唔安全，去個廁所，又唔見野，有乜謂

重有貝澳重災區同鶴鬥( )

無人捉

可唔可以 define 佢做垃圾之後組團去執垃圾？
因為放係到冇人理
唔排除岀貼岀租果張紙既人唔係物件持有人
所以我地可以合理咁幫佢清垃圾

估唔到唔淨止我一個遇到咁情況

唉屌
其實係咪冇方法阻止
有冇議員可以幫手

香港人只係二等公民

香港係後花園

死支那人死返上支那啦

幫推

啱，要收陀地幾時輪到大陸人

寧你老母

本民前驅蝗又話人暴力又剩
屌走人之後連上水都污煙瘴氣，仲好意思講d山卡啦地方
如果所謂同路人唔屌埋一份，依家驅蝗驅到汕尾以南喇

定係討厭政治既傻鳩？上水係政治問題，自己去香港後花園玩就係法律問題呀

無牌賓館係民政處做